hey 我真的好想你

新生活的確慢慢沖淡緊過去

但願你一切安好

我都好掛住男神

沒有你的世界
難道就不會下雨？

唉 好明白